拖到暑期完你地仲唔仆街?!

咪撚傻啦 罷課成本好低咋
各路義士都括晒出去, 命都唔要同你玩焦土, 洗撚怕你區區操行分學分咩???

再者, 有邊個讀完書人工福利特權多得過毅進仔丫